前中線的心聲 求大家停止再做一件事！！！

唔好再比我聽到 ！
‘前線傾好左話幾點係死線’ 然後叫人走
好似今日咁 無喇喇有兩丁友周圍講
‘前線啱啱傾好咗7:30係死線 大家一齊走 五好留 聽日見！’
點解唔可以一齊留？而係一齊走？
同埋我真係無聽過有前線有咁既共識 除左頂五住或趕尾班車個時會咁講
其實前線頂唔住你係會有眼睇到
你唔係聽一句野然後就唔經思考就走
所以求大家唔好一聽到人走你就走

啲人講下次下次
唔係次次都有下次架 大佬
頂到最後既人先有資格講下次再努力
但打都未打完就中途走
仲要再叫其他人走
然後再加句 Be water 下次再黎過！
個堆請你同我收聲喇
好五好？ 多謝合作！

Be water 既意思係唔洗死守 頂唔到就後退 然後重整再守 而唔係叫人走下次再黎過

你要走既 其實無問題
你咪自己走囉
但 求大家
唔好叫人一齊走
大家各自有各自既想法
叫埋其他人走仲要加句
前線係因為你地唔走所以先唔走架 求下你地走喇~
係做乜事呢？
你知唔知班前線聽到呢啲句子係有幾無奈？
班前線係有幾想你地唔走 你地知唔知？
佢地係因為你地走反而焗住要走 你知唔知佢地有幾灰心 仲要次次都係甘！

推

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

岩啊！！！！無時無刻都有人嗌走

今日發夢發現叫親都係個幾個帶頭

但啲人一聽到就會走 我個陣身邊有一大堆人係秒速無思考過就直接執野走 唉

呢件事係最大問題 求大家幫手推一推 或者cap比人睇 等大家要記翻起 前線後面堆人既重要性

連登大台話要天黑前走嘛
幾千like架

總係有人鍾意畀狗打

既然應該係前線
唔係應該去到盡咩?

咁都要睇情況架麻。。。

雖然講得啱 但係五你老母

手快快打錯姐 你要重點係我隻錯字都冇辦法既

叫你地走係因為班白衫飲完茶體力充沛，打起上黎你地蝕章

其實有好大班人等緊佢地

成班人入黎就係為左打白衫

重整再守但係守返差唔多嘅位唔係死守

因為有時都要去周圍睇情況

所以你係p牌仔

請睇埋重整既前一句

係呀為左反送中先忍五住開個户口講野 無辦法
所以我係p牌仔 我無得五認

Push

個個覺得玩快閃好d對峙 警察人多裝多佢地有利

梗係走啦 硬碰硬有撚著數咩

push

停止傳播假消息，假消息會搞散示威者互相信任，會搞散運動

絕對支持
永不割蓆

出街戴番工戴
美白唔洗靠防曬

唔好俾佢停

頭盔日日戴
香港人乖乖
黑警咪見怪
白衫講拜拜

You are not alone

推，以後見前線退先退

Sor，下次唔會再信係前線共識

最好佢地聽日出港島

光復香港
時代革命

我聽到嘅係
“唔走前面就走唔到㗎啦”

明明5點先係人多, 戰線最多, 警力最弱時候叫人走, 同警方催淚彈無分別

可能係鬼黎

pushh

光復香港 時代革命